★點解 支那民族特別喜歡 置業？

幾百年都係咁

游離失所DNA作怪？

返工呢？

hate that

腦魔仲有冇20，30年前啲旅行宣傳單張（去日本韓國嘅）？？？

毒撚唔去旅行的

之前好似見你post過！

因為小農基因同難民心態

咸片廣告

lm

X2

想要實物既心理

比著你有真人游B

重會唔會成日睇游BJ圖？

係錢呀
我拎住幾層樓租出去唔洗打工
去到全世界都係噉行

樓價跌到仆街個陣咪唔鍾意囉

哩個係支那一向都有嘅問題，同古代嘅土地兼併類同